點解獌聯可以咁撚垃圾

身為fans 真係覺得好撚羞恥

曼聯唔垃圾果隊就唔係曼聯啦

J大三巴霸氣夠

每隊波都有高低起跌啦ching

使撚左咁撚多錢
踢到又乜又柒

魔性

J都冇心機打

開季J到出血

宜家j唔出

肥西後備咪又撚係贏唔撚到

椰子果陣又係81斬
到尋晚都係斬斬斬，
組織配合仲差過以前
獌係咪冇左廢sir就唔撚識砌隊波

因為要我打翼囉

月巴其實仲有貨

普巴伊巴

馬達，mk同hehe係成隊波關鍵

踢正前對阿記果場踢到成pat屎咁
點睇

魔連奴

mk 有撚得出再講

真心唔明

十隻手畜有長短

一撚d 霸氣都無

樓豬好波
見到摩狗用86m買件意甲神人
仲要係潑出去既水
就知條友咩料😂👍

屌你老尾出晒伊巴普巴爆炸入禁區
華西用死同一招爆落底出波俾佢地頂算撚數

廢sir 真係有遠見

good

屌你老母你死撚返高登啦
用撚返你網頁同m 版高登啦
死過撚把撚咩

同榜首爭成十幾分 daddy

good ball

咩事

yes
mu good ball

pogba🤓

意甲球王😂👍

普巴內鬼+後防唔掂

中場馬達,hehe,普巴
一個防中都無
痴撚線
後防幾撚勁都用

俾D時間摩佬等佢再洗十幾億睇下有冇改善

後防

Btw, Randolph又上身

WE WANT CARRICK

✅✅

買左半大

卡膠仲可以踢幾耐

摩狗回晒塘啦
都唔明點解咁多魚拉突J佢

望下干地就知上季車狗邊個要負最大責任
呢個世界邊有咁多鬼

而家個陣可以點排🤔

係咪撚仔

忤逆囝個名都會有人搶黎用

笑乜
見佢多左bb 兩隻字
不過以我所知撚仔係idog

側擊廢 前面永遠e巴

以為你話撚仔個5逆仔最大責任😂😂😂
原來未知係咪佢

樓主改撐車狗ok?

改撐你老母落街好唔好